人民日報—慎防極少數香港人借肺炎搞港獨比起疫情防範更加重要

沒錯
不能因小失大

隻病毒廢老易死d 大家唔洗咁擔心啦